民間記者會應該日日搞，而且係黑警記者會一個半鐘前搞

有唔少人覺得我地搞民間記者會可以反駁黑警言論，但唔代表我地需要等到佢地講野之後先反駁。

我地需要既係先發制人，係黑警記者會開始之前已經做咗一個輿論風向出黎。因為而家市民對黑警冇信任，所以佢地係好難反駁到令人信服。呢個做法亦可以提供彈藥俾記者朋友追問。

大家要明白黑警係一個好大既架構，PPRB好多時候要經兩三層先可以攞到資料，論機動性黎講一定唔及民間記者會，所以更加需要先發制人。

冇大台但係做記者會好難答到記者d關於代表性問題
做消息發佈,澄清D假新聞可能比較好

展示真相好重要

要有圖有片

唔好俾政府9up

各區連儂牆開一個新section：民間記者會意見收集

大家要明白黑警係一個好大既架構，PPRB好多時候要經兩三層先可以攞到資料，論機動性黎講一定唔及民間記者會，所以更加需要先發制人。

1600 popo記者會
1730 政府跨部門記者會

個半鐘太少
我驚少記者嚟